====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce trouble qui persiste en partie nous a amenés très rapidement à développer une posture qui a cherché de façon entêtée à identifier de nouvelles articulations entre l ' architecture et la condition métropolitaine dont naïvement nous commencions à percevoir la mutation qu ' elle nous imposait .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ rapidement, chercher, imposer ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ rapidement, chercher ]
boulique :: 1 :: [ chercher ]
deontique :: 1 :: [ imposer ]
epistemique :: 1 :: [ rapidement ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ chercher ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ rapidement ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ rapidement, chercher, imposer ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ rapidement, chercher ]
boulique :: 1 :: [ chercher ]
deontique :: 1 :: [ imposer ]
epistemique :: 1 :: [ rapidement ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ chercher ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ imposer ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ rapidement ]
Total feature counts: 12

